monster算唔算係神作

除咗進展慢啲之外（而事實係必要）都冇缺點

高分
個人認為未算神

基本上浦澤直樹所有作品都係神作，billybat, 20世紀少年

仲有危險調查員

你覺得差緊啲咩，對比喺其他神作

浦澤直樹啲作品都幾好睇
Monster最大弊病係敍事都幾跳，有閱讀門檻，不過真係幾好睇
但如果講整體表現最好我覺得係冥王Pluto

嗰時追動畫好緊張
節奏係慢 但慢得嚟有種好強嘅張力同懸疑感

淨係記得
Doctor~天馬
Doctor~天馬
Doctor~天馬
Doctor~天馬
Doctor~天馬

睇唔明想表達咩 唔知係咪因為較左2x speed 睇

後面多個hunter就係

前期好神，中期有錢佬果part好慢少悶，後面馬汀果幾集又神返
成套睇就係虎頭蛇尾
Johan 冇咗雙重人格設定
又吹到Johan幾大，但睇唔出佢既手法有幾咁強，好似只係開cheat咁
不過結局Johan一問係昇華咗，否則真心幾爛

billy bat 好無睇?

結局少少失望
前面吹到約翰咁神
原來只係個童年受過精神污染既人

細個tbb 12:30 做
覺得深到仆街

最大弊病係爛尾

唔夠20世紀少年跳
每次講到關鍵位又要跳去小學撞鬼事件